突發！旺角朗豪坊對出唐樓有人企跳

直播link:

現場消息指跳左落三樓

希望無事

Update:傷者流大量血，暫時清醒
蛋哥影左相

死左啦
話個女手足有mental 有魔鬼叫佢跳落去

屌，咪撚亂up啦

今日警隊高層送前線警去死？

廿幾樓跳落去點解有人話佢仲清醒。。。

邊度聽返嚟？

推

頭先睇live 一路上救護架一路屌老母（但講嘢唔清楚） 記者話係呀叔